夜期大爆升，騰訊遊戲獲批，雄風再現

廢淡又要比人夾

272都黎

而家贏國經濟要靠game頂住

玩咩 起碼見273

高開即回妹到收市
個2隻game都無人玩

tencent

重點用黎係啪左275熊

巧波

玩咩 睇個勢27800
成班廢淡成日想世界未日
一間月尾一傾好我驚一日升三千點嚇到班廢淡瀨屎

龍5

垃圾益智game賺唔到錢

定d黎 聽日實升

聽日開市就升，9：30準時上車

布神好勤力

再上3幻法

272

騰信遊戲都係課金姐